陳浩天被控非法集結及襲警

香港民族黨前召集人陳浩天在個人facebook專頁表示，今午向警方報到後，被警方正式起訴非法集結及襲警，案件將於明日在粉嶺裁判法院提堂。

陳浩天於上月29日晚在香港國際機場準備出境時，未能成功過關，隨後被警員拘捕，據悉涉及一宗有組織罪案及三合會調查科（O記）的案件。

10.1 前又開始拉大台 , 黃之峰應該都走唔甩

堡主又比人拉

唔係拉提堂啫
你話堡主襲警，打死都無人信啦

又拉

公廁罪

非法集結 + 襲警 = 新(萬能key)

提堂呀，唔係 "又拉" 呀

無左暴動

唔係話暴動咩

非法集結真係萬能key

No.2 被捕師

被捕師